有無人依家已經ff緊影子議員 嚇到三萬狗隻聲都唔敢出

總辭之後 我地有影子議會 影子參議員70+
三萬狗隻等住俾香港人嚇死
鍵國不遠

不如直程搞埋影子軍隊，處決3萬狗隊

ching 你點知連登鍵國路線圖

洩露影子國家機密

任何計劃都要由ff開始，但要成功就唔可以只講唔做